香港网红达哥（林慧韡）响应港毒罢工

玩L死達囝

達哥會有能上熱搜的一天嗎

係真兄弟就幫手素質三連

達哥當日推了唔少job

你班人傻左？
支持你都仲要搞死佢
搞到眾叛親離
反社會

樓豬反迖的
大家不要中計

推

樓主係真兄弟
唔准你咁話佢

达哥

收啦 禁聲兩個月 依家知玩大咗又上水學人埋堆
雖然佢響應罷工 但佢依然提都冇提點解要罷工 提都冇提「反送中」

熱狗既缺點就係永遠唔識體諒人
永遠都要打自己人
屌鳩自己人唔夠支持佢
唔會將精力放係建制派，槍口對外

做又屌唔做又屌
忽上腦

達哥提早成兩個月響應

唔打敵人，打自己人
結論：鬼

樓主隻五毛狗現晒形

咁樣都屈到人係熱狗
停止亂咁標籤人啦好嗎

牙古路

又話達哥香港最大影響力
而家支持罷工又屌鳩人
放底你私人恩怨啦

如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。

正義既Kol界偉伍仆街呢

樓主係熱狗大埔年